大家點解讀"上進心"?

1.錢
2.肯為咗未來力爭上游
3.對事業有憧憬同熱情
4.性格唔頹 積極

2

1

港女：1

4

屌，呢句仲難聽過粗口

可能個女仔係想講2

1+2

男仔:2,3,4
死臭閪港女:1
應該係

1 港女指標

想你為左未來迫你極努力賺錢算唔算港女？🤔

睇最終目的

Only 1

為咗小朋友、大家生活舒服🤔

你諗多左

毅進心 $100

認真的話4點都覺得係
利申 ： 冇上進心

總之港女就一定係1，仲要歪理講到自己好撚有道理咁！

以上屆是
不過對港女黎講1佔99%

用1黎評估234

$$$$$$$$$

有1仲駛撚234咩

冇撚錯!!!

做足234但1都係好少
咪又係俾人屌點解唔轉工/乜乜乜

會愈嚟愈有錢

當然係2啦
但量度既標準就係1

好多怨氣

尚俊心

2

利申：絲

1 only

有父幹然後努力返工

身邊有fd 肯為咗未來力爭上游, 但無女
身邊有fd 對事業有憧憬同熱情, 但無女
身邊有fd 性格唔頹 積極, 但無女

身邊無fd 有錢但無女

2真係最好
一個男人為左你咁努力
一定好愛我

2
睇下你個人會唔會想向上爬，
有d人真心想打hea工就一世

又係你

好覺得有唔少女仔都係講2
但比人覺得佢講1

ff算啦

我覺得講上進心前, 要先有"成功"既定義

你覺得d女女想要咩

1 2都係講錢
3就一半

1,2,3其實對女人黎講係無分別
力爭上遊但遊極唔上呢? 對自己對所愛的人唔負責任
對未來有憧憬但實現唔到呢? 一日到黑就淨係識發夢
第4個只係等緊被雙重標準
有1,2,3咁outstanding的選擇毋須考慮4

正如問大家點解讀'臭雞公廁"
1. 女人
2. 貪錢
3. 花心隨便
4. 為生活

2係講心態

錢

港女自我要求 上進心既解讀呢？

講到尾又咪係錢

Feel到你肯努力已經唔錯

1
有錢駛撚要上進心